究竟香港人幾時開始覺得Ya係Yes咁解

Ya唔撚係解Yes啊
英文有See ya、hiya
個ya全部都係you咁解
要答Yes咪答Yes囉
Yep、Yeah、Aye都得

唔該啲偽ABC扮嘢之前都做吓功課
WhatsApp答我Ya真係黑人問號
load幾秒先估到佢想答啲乜

Ya

ja

其實講緊德語

Yahoo

Yamaha

唔知
但好多人都將Yes當Ya黎用

yea

nien

Nope

Ya ar

真係有地方係ya 當yes
某黑鬼國家

Jajaja

Ahah

Yup

fuck

oui

鬼佬都會ya當yes用

吔

南非好多

Yamete! Yamete kudasai!

AYAYA

無聽過火炭麗琪

I go to school by bus

aye

香港人先會咁撚麻煩
英文已經唔係好
仲要執鳩人d 用法

yahhhhh

話晒都係網民，無試過係online game或者forum同鬼佬講野咩？唔係剩係abc先咁用

ya可以係yeah亦係Yes!(興奮)
當然用tell ya解you都岩

睇美劇都見過會咁樣喎

人地套戲咪又係喺度ya嚟ya去，唔通佢地成程係咁講see ya

每個地方都有自己嘅accent 㗎啦
洗唔洗全部跟住received pronunciation咁讀啊

Ja

Yah man

又唔係正式英文

Да

Child登仔唔識分ya同埋yah
唔識嘅睇清楚個標題
再睇吓下面嘅comment
虛心學習吓

Ye

Sí

唔係pronunciation嘅問題
我冇質疑過讀音
因為/ja/讀出嚟係yah 真係yes咁解

但係寫嘢真係冇人會用ya嚟表示yes

吓同下都唔識分？
樓主中文都未學好就走去捉人點用英文 仲要捉ya同yah開始懷疑係假膠

Jaga

はい

Wts覆你ya有乜問題？

cya

fkya

人地ya係口語
你就用書面語去解釋個用法
What logic?

係得d懶醒既香港人先會話ya只係代表you唔係yes

其實Yep定Yup

我用開Yup

*書面語嘅角度

yep yup yea yeah都得

語言作用係溝通 明咪得囉

nein

兩個都得
有人話係英式美式嘅分別
但係現代嚟講兩邊都已經好普及

咁 Yay or Nay 點解?

Ja ga!

on9樓主

樓主試過同鬼佬texting 用ya當yes佢地睇唔明？

Bob叔教嘅
倫敦口音

yeah先係喎...
ya係you 例: cya

有咩問題

樓主，我係你就深潛啦
仲推post 不如你虛心學習吓啦

鬼佬都係咁用
利申：玩runescape

Ich auch!

不嬲都係咁講架啦spoken english明咪得whatsapp你使唔使公函咁啊？

Inhale 閉氣

Ya 係開心咁解
開心先會ya

Yea or Nay

Oui!

Ach so!

有無諗過對方係香港人
利申： cb138

You wa shock!!!!

也也也

jein

巧

成日yes打左做yea 純粹因為s係a隔離 禁錯左又懶得改

GET MONEY YA YA

yah. nah.

留返係香港讀你既正宗英文啦柒頭，我大把外國朋友咁用，professor都係咁用啊，未出過國咪扮有料啦

呢個冇錯喎
yea係仲傳統嘅英文
你睇吓美國國會投票都係yea

難分真與假

你都識講寫野啦

我#1咪話WhatsApp message囉

請問whatsapp用口語有咩問題？

Si

ya, yup, yeah 都代表是/yes

語言不嬲都係用家決定點用
溝通到就得

jajajajajajajajajaja

印度佬

火機 撻着

樓主 英文權威專家

亞亞亞亞亞亞

你最撚醒 得未

Ya
人地會答你就係因爲唔好先要執鳩你

其實有共識就得 語言唔係死
語言點樣用係人決定
英文亦都唔係只有一種

Yea?

樓主俾左一個機會班連登英文專家打飛機

呢度講嘅所有用法都係口語
即係informal language
呢啲字都係由spoken language演變出嚟

大家平時聽到鬼佬講所謂'ya' (/jɑː/)呢個音
正如樓上有ching post嘅嗰段YouTube
實質個英文字係yah或者yeah
而ya呢個字係you咁解

希望講完你會明白
或者講你嘅睇法嚟交流下

Nej

Ya?

系

N’aam

Sì

其實我講緊德文你又知唔知

智障樓主

樓豬一知半解 柒左 得英國slang先會用ya
同ya唔一定解you 要睇前文後理

לו

Ya ga

有冇source? 放出嚟畀我學下嘢都好

Yamede

Cy@

Hear hear

Ive仔教人英文？

我講開啊拉哈巴

咁依家又唔見你寫書面語

我去冰島嗰陣，用ya 表示yes，同團啲美國人以為我都係嚟自美國。我喺香港嗰陣用ya 表示yes，有英國人以為我喺德國生活過。

明就得啦。

樓豬用開google translate學英文？？

ya me de

是但啦 我以前喺英國讀都係打ya
d 同學都明

同打 '系' 當 '係' 差唔多

Nicht

oh je

閪

荷蘭文都得

Cya係代表see you again或see you around

學好啲英文先講野啦，中出黎柒

Scheißegal

on9

屌你有病睇醫生啦

da!

咪扮撚曬有學識啦傻鳩

да, да

叻唔切
外國人玩火星文/簡寫仲勁

樓豬算唔算係英文版正字特警

德文呀小朋友

唔知點解jaja聲就諗起印度佬

More yamelo ！

ya'll

add oil 都正字左啦

又係到懶9叻

ja ga

yup

樓主嘅朋友至少願意打多個a，有啲人a都唔打，係咁yyyy，我以為y=why，完全唔知發生咩事

jajajaja 樓主はbasura lixo
🇵🇪 peru no.1
🇧🇷 Brazil no.1
Japan 🇯🇵 no.1
🇨🇳 small dick Chinese no no no ranking
Jajajajajajaja

ya

yes好

呢個post好好笑

ya on9

唔明點解你唔將段野用覆whatsapp，而係post上黎連登，連登仔見到呢個post就真係黑人問號
唔該戇鳩仔上連登前做下功課先，load極都唔知你究竟想做乜鳩

口語嘅嘢明就得，屌你樓豬執到咁着重極懷疑你連同鬼佬溝通機會都未試過

Privet

南非都係

Ya. Yeah?

Ya咩爹

Da

英文差 唔識讀

/(aДа)/

yame yame

Yamete

讀死書就係樓主呢種